(法律界手足請入)英國戰線，可唔可以揾大律師公會狙擊染紅法官

而家申請禁制令其實非常重要，而且審判示威者同警察有着極不合理對待，完全有晒唯穩意圖打壓人權

呢方面戰線有無得發展一下？？

推

push

英國外交委員會其實有屌過呢樣嘢

話埋普通法互相影響 香港啲英籍法官有冇危害普通法系等等

睇下政府會點出手